點睇大圍好似特別多靚妹？

不錯不錯

老母

冇圖你老母就最靚

[img]圖片網址 [/img]